【健康工房】繼續吹：基因技術和電腦科技，都係受中國易經和陰陽五行思想啟發

厲害了，我的易經，連基因科技和電腦科技都受佢啟發。

見到佢掛呢張野，即刻想擺買，boycott。